msgid ""
msgstr ""
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Language: zh-TW\n"
"Language-Team: \n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Theme Translations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Domain: theme\n"

#: /sections/chat.twig:11
msgid "AI Chat Bot"
msgstr "AI 聊天機器人"

#: /sections/chat.twig:15
msgctxt "heading"
msgid "That's remarkably human-like and engaging..."
msgstr ""

#: /sections/chat.twig:19
msgid "Simply choose your asistant and engage with a friendly chatbot to generate ideas, enhance your content, or even bring a smile to your face."
msgstr "只需選擇您的助手並與友好的聊天機器人互動，即可生成想法、增強您的內容或甚至帶來微笑。"

#: /sections/chat.twig:24
msgctxt "button"
msgid "Try now"
msgstr "立即嘗試"

#: /sections/code.twig:10
msgid "AI Code"
msgstr "AI 程式碼"

#: /sections/code.twig:14
msgctxt "heading"
msgid "Ready to write code at the speed of light?"
msgstr "準備好以光速編寫程式碼了嗎？"

#: /sections/code.twig:18
msgid "Effortless coding with AI Code Generator: Instant solutions for your programming needs."
msgstr "輕鬆編碼與 AI 程式碼生成器：即時解決您的編程需求。"

#: /sections/code.twig:23
msgctxt "button"
msgid "Start Generate Code"
msgstr "開始生成程式碼"

#: /sections/cta.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Ready to level-up?"
msgstr "準備好升級了嗎？"

#: /sections/cta.twig:5
msgid "See how easy it can be to write amazing content."
msgstr "看看寫出驚人內容有多簡單。"

#: /sections/cta.twig:10
msgctxt "button"
msgid "Get Started Now"
msgstr "立即開始"

#: /sections/features.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Coolest Features"
msgstr "最酷功能"

#: /sections/features.twig:13
msgctxt "heading"
msgid "High Quality Code"
msgstr "高品質程式碼"

#: /sections/features.twig:16
msgid "Developed by Using Domain-Driven Design and Onion Architecture Principles."
msgstr "使用領域驅動設計和洋蔥架構原則開發。"

#: /sections/features.twig:26
msgctxt "heading"
msgid "Modern Technologies"
msgstr "現代技術"

#: /sections/features.twig:29
msgid "Built with modern technologies for best structure and get maximum performance."
msgstr "使用現代技術構建最佳結構並獲得最大性能。"

#: /sections/features.twig:39
msgctxt "heading"
msgid "Friendly UI and UX"
msgstr "友善的使用者介面與使用者體驗"

#: /sections/features.twig:42
msgid "Enjoy a hassle-free and intuitive user interface that enhances your digital experience."
msgstr "享受無憂無慮且直觀的使用者介面，提升您的數位體驗。"

#: /sections/features.twig:52
msgctxt "heading"
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: /sections/features.twig:55
msgid "Turn off the light and switch to dark mode your interface with one click."
msgstr "一鍵關燈並切換至深色模式介面。"

#: /sections/features.twig:65
msgctxt "heading"
msgid "Documentation"
msgstr "文件說明"

#: /sections/features.twig:68
msgid "An all-inclusive learning package seamlessly integrated into our community."
msgstr "無縫整合於我們社群的全方位學習套件。"

#: /sections/features.twig:78
msgctxt "heading"
msgid "Payment Gateways"
msgstr "支付閘道"

#: /sections/features.twig:81
msgid "Simplify transactions and boost security with payment gateway solutions."
msgstr "簡化交易並提升安全性的支付閘道解決方案。"

#: /sections/features.twig:91
msgctxt "heading"
msgid "AI Generator"
msgstr "AI 生成器"

#: /sections/features.twig:94
msgid "Unlock limitless creativity with our AI-powered content generator."
msgstr "使用我們的 AI 驅動內容生成器，釋放無限創意。"

#: /sections/features.twig:104
msgctxt "heading"
msgid "SEO Friendly"
msgstr "SEO 友好"

#: /sections/features.twig:107
msgid "Boost your visibility and reach your audience effectively with AI generated content."
msgstr "透過 AI 生成的內容，有效提升您的可見度並吸引您的受眾。"

#: /sections/features.twig:117
msgctxt "heading"
msgid "Advanced Dashboard"
msgstr "進階儀表板"

#: /sections/features.twig:120
msgid "Empower your insights and control with our cutting-edge dashboard."
msgstr "透過我們先進的儀表板，強化您的洞察力與控制力。"

#: /sections/features.twig:130
msgctxt "heading"
msgid "Custom Templates"
msgstr "自訂範本"

#: /sections/features.twig:133
msgid "Transform your content creation with AI-driven custom templates."
msgstr "利用 AI 驅動的自訂範本，轉變您的內容創作。"

#: /sections/features.twig:144
msgctxt "heading"
msgid "Login via SM Accounts"
msgstr "透過社群媒體帳號登入"

#: /sections/features.twig:147
msgid "Use Facebook or Google accounts as an alternatively access to platform."
msgstr "使用 Facebook 或 Google 帳戶作為替代平台存取方式。"

#: /sections/features.twig:157
msgctxt "heading"
msgid "High Quality Support"
msgstr "高品質支援"

#: /sections/features.twig:160
msgid "Our support team is available 24/7 to help you with any questions or concerns."
msgstr "我們的支援團隊隨時為您提供幫助，解答任何問題或疑慮。"

#: /sections/footer.twig:4
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有。"

#: /sections/footer.twig:42
#: /sections/header.twig:19
msgctxt "button"
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: /sections/footer.twig:46
#: /sections/header.twig:33
msgctxt "button"
msgid "Pricing"
msgstr "價格"

#: /sections/footer.twig:50
msgctxt "button"
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: /sections/footer.twig:57
msgctxt "button"
msgid "Terms of services"
msgstr "服務條款"

#: /sections/footer.twig:63
msgctxt "button"
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: /sections/footer.twig:69
msgctxt "button"
msgid "Refund policy"
msgstr "退款政策"

#: /sections/generators.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Meet your ultimate"
msgstr "認識你的終極"

#: /sections/generators.twig:6
msgctxt "heading"
msgid "AI-Powered Content Platform"
msgstr "AI 驅動的內容平台"

#: /sections/header.twig:26
msgctxt "button"
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: /sections/header.twig:111
#: /sections/hero.twig:13
msgctxt "button"
msgid "Go to app"
msgstr "前往應用程式"

#: /sections/header.twig:123
msgctxt "button"
msgid "Library"
msgstr "資料庫"

#: /sections/header.twig:131
msgctxt "button"
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: /sections/header.twig:143
msgctxt "button"
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: /sections/header.twig:151
msgctxt "button"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: /sections/header.twig:191
msgctxt "button"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: /sections/header.twig:196
#: /sections/pricing.twig:102
msgctxt "button"
msgid "Get started"
msgstr "開始使用"

#: /sections/hero.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Transforming ideas into AI generated masterpieces"
msgstr "將想法轉化為 AI 生成的傑作"

#: /sections/hero.twig:7
msgid "Effortlessly generate high-quality AI-driven content tailored to your needs. Unlock limitless possibilities, save your time and start making money today!"
msgstr "輕鬆生成高品質的 AI 驅動內容，滿足您的需求。解鎖無限可能，節省時間，今天就賺錢！"

#: /sections/hero.twig:19
msgctxt "button"
msgid "Get started now"
msgstr "立即開始"

#: /sections/how-it-works.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "How it works"
msgstr "運作方式"

#: /sections/how-it-works.twig:13
msgctxt "heading"
msgid "Choose Template"
msgstr "選擇範本"

#: /sections/how-it-works.twig:16
msgid "Choose a our built in templates or create your own."
msgstr "選擇我們內建的範本或創建你自己的。"

#: /sections/how-it-works.twig:26
msgctxt "heading"
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#: /sections/how-it-works.twig:29
msgid "Enter a few sentences to describe your topic. Add keywords to specify for your brand."
msgstr "輸入幾句話來描述您的主題。添加關鍵詞以指定您的品牌。"

#: /sections/how-it-works.twig:39
msgctxt "heading"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: /sections/how-it-works.twig:42
msgid "Click the \"Generate\" button and get a variety of high-converting copy every time."
msgstr "點擊「生成」按鈕，每次獲得多種高轉換率的副本。"

#: /sections/image.twig:5
msgid "AI Image"
msgstr "AI 影像"

#: /sections/image.twig:9
msgctxt "heading"
msgid "Visualize what you dream of. Create images from text."
msgstr "將你的夢想視覺化。從文字創建影像。"

#: /sections/image.twig:13
msgid "Instantly create stunning images using AI Image Generator – your tool for artistic innovation."
msgstr "立即使用 AI 影像生成器創建令人驚嘆的影像 - 您的藝術創新工具。"

#: /sections/image.twig:18
msgctxt "button"
msgid "Try for free"
msgstr "免費試用"

#: /sections/presets.twig:9
msgid "100+ AI Writer Templates"
msgstr "100+ AI 寫作範本"

#: /sections/presets.twig:14
msgctxt "heading"
msgid "What can Writing Assistant create for you?"
msgstr "寫作助手能為您創造什麼？"

#: /sections/presets.twig:18
msgid "Write with remarkable speed, captivate your audience, and bid farewell to writer's block forever."
msgstr ""

#: /sections/presets.twig:23
msgctxt "button"
msgid "Get Started for Free"
msgstr "免費開始"

#: /sections/pricing.twig:3
msgctxt "heading"
msgid "Pricing"
msgstr ""

#: /sections/pricing.twig:6
msgid "Discover the perfect plan to suit your needs and unlock a world of possibilities."
msgstr "發現適合您需求的完美計劃，並解鎖無限可能。"

#: /sections/pricing.twig:19
msgctxt "button"
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: /sections/pricing.twig:28
msgctxt "button"
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: /sections/pricing.twig:37
msgctxt "button"
msgid "Packs"
msgstr "套裝"

#: /sections/pricing.twig:46
msgctxt "button"
msgid "Lifetime Deals"
msgstr "終身優惠"

#: /sections/pricing.twig:78
msgid "Most Popular"
msgstr "最受歡迎"

#: /sections/pricing.twig:115
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: /sections/pricing.twig:134
msgid "Writer"
msgstr "寫作助手"

#: /sections/pricing.twig:153
msgid "Coding Assistant"
msgstr "程式碼助理"

#: /sections/pricing.twig:172
msgid "Image generator"
msgstr "圖像生成器"

#: /sections/pricing.twig:185
msgid "Transcriber"
msgstr "轉錄器"

#: /sections/pricing.twig:198
msgid "Voiceover"
msgstr "配音"

#: /sections/pricing.twig:211
msgid "Voice isolator"
msgstr "聲音隔離器"

#: /sections/pricing.twig:224
msgid "Classifier"
msgstr "分類器"

#: /sections/pricing.twig:232
msgid "Access to templates is disabled"
msgstr "模板訪問已被禁用"

#: /sections/pricing.twig:235
msgid "Access to all templates"
msgstr "訪問所有模板"

#: /sections/pricing.twig:244
msgid ":count credits"
msgstr ":count 點數"

#: /sections/pricing.twig:251
msgid "Priority support"
msgstr "優先支援"

#: /sections/pricing.twig:254
msgid "Basic support"
msgstr "基本支援"

#: /sections/speech-to-text.twig:4
msgid "Speech to Text"
msgstr "語音轉文字"

#: /sections/speech-to-text.twig:8
msgctxt "heading"
msgid "Transforming Spoken <br> Words into Text."
msgstr "將口語<br>轉換成文字。"

#: /sections/speech-to-text.twig:12
msgid "Instantly Transcribe Spoken Words into Text for Enhanced Productivity and Accessibility."
msgstr "即時轉錄口語為文字，以增強生產力和可存取性。"

#: /sections/speech-to-text.twig:17
msgctxt "button"
msgid "Convert now"
msgstr "立即轉換"

#: /sections/text-to-voice.twig:4
msgid "Text to Voice"
msgstr "文字轉語音"

#: /sections/text-to-voice.twig:8
msgctxt "heading"
msgid "Convert your texts into <br> Lifelike Speech"
msgstr "將您的文字轉換成<br>逼真的語音"

#: /sections/text-to-voice.twig:12
msgid "Elevate Your Content with Expressive Narration: Discover Text-to-Voice Excellence."
msgstr "透過富有表現力的敘述提升您的內容：發現文字轉語音的卓越之處。"

#: /sections/writer.twig:22
msgid "AI Writer"
msgstr "AI 寫手"

#: /sections/writer.twig:26
msgctxt "heading"
msgid "Write SEO optimized blogs, sales emails and more..."
msgstr "撰寫 SEO 優化的部落格、銷售電子郵件等..."

#: /sections/writer.twig:30
msgid "Achieve superior outcomes in a fraction of the time. At last, a writing tool that you'll genuinely utilize."
msgstr "在短時間內實現卓越成果。終於，一個你真正會使用的寫作工具。"

#: /sections/writer.twig:35
msgctxt "button"
msgid "See all features"
msgstr "查看所有功能"
